點解何韻詩好似唔洗做都大把錢洗

日日見到佢ig都係出國旅行 淨係書展先出吓嚟 歌又冇出show又冇開
做到佢咁又真係幾好

洗晒咪開返幾場show

都唔覺有人鐘意聽佢唱歌

本身有錢?

本身有錢
住魁北克
流利英法文